［已fc］香港警察在理大圍城開槍打死女手足

請大家推上去置頂！

根據理大圍城逃出來嘅手足回憶，香港警察在理大曾經開槍打死佢嘅同伴，呢單嘢香港警察無報導，可以肯定中槍嘅女手足已經遇害
//
在理大被埋伏 - Ambushed at PolyU, acrylic painting 12"x16" by Ricker Choi

有位手足聯絡我, 希望我能夠用畫作記錄佢喺理大逃走時恐怖的一幕, 希望能夠對佢的心靈有所安慰。

A Hong Kong youth has contacted me, asking me to paint a scene when escaping from Polytechnic University as it was under siege by HK police. Hope this can have soul-healing effects.

//我係其中一個PolyU出得番黎嘅人，有一幕係我腦海入面揮之不去。

果陣係第一日被包圍既黃昏，我地一行三人嘗試離開poly校園。我地打算係山坡逃離ployu嘅時侯，我前面嘅女仔被黑警冇預警下喺正面開左一槍。我聽到佢大叫一聲，之後喺樓梯倒下。當時我好驚，即刻轉身跑走冇救番佢入polyu。之後都唔見有救護車進入校園，更加唔知果個女仔嘅下落。好愧疚當時轉身跑番入poly campus咩都做唔到。

輾轉之下流亡到海外，但不論身處何方呢一幕都經常係腦海浮起什致會發惡夢同食唔落飯。過左好耐先認識到有樣野叫做創傷後壓力症(PTSD)。

光復香港嘅路好漫長，一齊飲多d水，讀多d書做社會嘅棟樑。//

有關創傷後壓力症(PTSD): 心之流 FLOW Tool (Hong Kong)

----------- English translation by Ricker

//I am one of those who was able to escape from Polytechnical University of Hong Kong when it was under siege by police. There is one moment that I can never forget.

It was the first evening when it was under siege. Me and two others were trying to leave the campus. While we were on our escape route at a hillside, the girl in front of me, without warning, was fired upon by a police in ambush. I heard a loud scream, and then she fell down the staircase. I was very scared, and I immediately turned around and ran, without attempting to save her. I waited but didn’t see any ambulance coming into the campus, and I had no idea the fate of the girl being shot. I was very guilty for running away and didn’t do anything to help save her.

Now I am in exile, but no matter where I am this moment keeps replaying in my head. I keep having nightmare and unable to eat. After a long while only then I realize these are symptoms of Post-traumatic stress disorder (PTSD).

Liberation of Hong Kong is a long road. Drink more water! Study hard! And contribute to our society!//

About PTSD:
//
Source：

在此呼籲香港警察立即承擔開槍責任，將保安局局長、警務處處長及有開槍警員及佢嘅上司拘捕、調查及以謀殺案落案起訴、向受害者家屬賠償、向香港市民道歉

同時要求西方各國對香港全體警務人員制裁並禁止佢地全家入境、凍結佢地海外財產

推

Push

過左一年先講

又係你

當大家睇緬甸新聞嘅時候，唔好忘記殉港嘅手足

死無對證

超級希望果把槍只係橡膠彈/胡椒球彈

香港警察無報到呢單事件，即係有死咗人

Keep住先
等支共死左所有野水落石出,
邊班黑警打死女手足就拖佢地返理大打死佢

請大家幫忙推去twitter傳俾國際

無啦啦死左人 咁家屬呢？？

香港光復之後一定要將三萬警察全部處死，配偶終身監禁，子女送入教育營

之後做左無可疑？

最近你無睇新聞？好多中年人「無可疑」墮樓自殺呀

其實你標題已fc 乜撚野

Pish

待fc

多得你呢D亂9UP黃屍, 特顯黃屍日夜幻想妄想逼害症既特徵

捉埋
陳彥霖成層樓都捉晒

push

屋企人被滅口

點已fact check法？

就係呢d fake news撚搞到人資訊疲勞
破壞互信

作故仔味濃

又係呢D用到爛既戇鳩「理由」
你隻五毛狗真係幾年都冇撚進步過

啱聽
已fc證據係邊

今日真係值得開支香檳

又係你呀著名五毛咁早開工

哇屌#8014 為五毛 請封鎖

點樣FC法?

認真問

已fc點fc法

有人中槍訓低你都可以走左去

又嚟打幾行字就轉上twitter

講左點fc前 善用不推文

你自己話係就叫FC?

五毛就咪撚覆啦等佢單機

咁叫fc？

唔知真假 但想聽下樓主點fc

收嗲啦屌 fake news 死全家 藍絲曱甴

樓主係智障，已fc

信唔信我先？

已fat check

唔知真假
但推一推等人求證

如果流亡左 會唔會試試搵當地議員
睇下有冇人願意幫手跟進
再錄低影片講呢件事

唔係話黑警無殺人。但呢個post好撚流，過左成年半先講，標題寫已fc就當係

所以咪咁多浮屍

[已fc] 你老母俾狗屌

哇屌同我上去
唔理f唔fc了

有Source
流亡手足親身經歷

子女全部活取器官捐贈香港人

都過左咁耐，都原諒左香港警察啦
呢啲政治宣傳依家冇用㗎啦，唔好唔記得香港人好善忘

唔講家屬 咁死者嘅朋友呢？

兩年啦屌仲係呢句
就算去咗報失蹤 班狗會幫你放大黎揾人？

第一手資料唔等於fact
fact check都未識用
一味情緒勒索

拉

上去

死者冇朋友
家屬全部被失蹤

「香港警察在理大圍城開槍打死女手足」係樓主自己作出黎既，FB post根本無提及過

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

岩呀 班黃屍話疫苗有問題唔打喎 真係被迫害妄想症
Ching你打咗第二針未呀

唉...推

順便推埋晒啲含撚五毛狗出黎

咁家屬嘅家屬 家屬嘅朋友呢？

唔係唔信你
但打幾隻字都叫已FC真係好流
拉

「香港警察在理大圍城開槍打死女手足」係樓主自己作出黎既，FB post根本無提及過

年經又黎

Fc撚出場

個post就假fc
但五毛出哂黎就真嘅
兩年都完全唔識進步 成個電腦咁淨係識重複家屬呢

究竟你識唔識支文同埋閱讀理解？
//我前面嘅女仔被黑警冇預警下喺正面開左一槍。我聽到佢大叫一聲，之後喺樓梯倒下。//

ok 好嬲

好肯定班所謂五毛係帶風向護主嘅mon po狗

咩槍？胡椒球？橡膠彈？確定身亡？出血量？
咩都無就係有結論？

香港2019年反送中死亡人數多過緬甸好多

唔知下落＝打死，樓主on9?

已封鎖會員 - 勇武bro(已退埸)

又係你

邊位手足呀，開左記招未？

已封鎖會員 - 哇屌

黃豬不要問 只要信啦

你五毛黎架？幫黑警講野spin

已封鎖會員 - 維他命D

on9 仔
仆街死啦你無撚腦廢物

其實黑警攻入poly，z core 都好似有死人....

起底啦

你以為我講笑？

無論覺得真假都好
都要繼續堅持政權警方不可信
對家都擺明一路會放大唔同fakenews去令人動搖
所以繼續堅持自己信念啦
有嘢就照聽住先
自行判斷由唔同途徑查吓驗吓
但都唔好覺得自己有能力知晒真相
政權警方有無限資源去掩飾
打壓同恐懼亦會令人噤聲
去到2021仲點會問得出“家屬朋友呢”呢啲問題 真係唔知講乜好
你朋友有事 佢家人堅持唔關狗事 你夠膽夠料去查？
你家人有事 有人叫你收聲扮唔關事 否則你其它家人都會有事
你夠膽出聲？
我就唔會信晒啲消息
但亦好清楚過去啲政權暴力
好多嘢都係有可能

起底
如果佢fc到 佢應該係地府度做

樓主玩緊mind game，目的係令公眾對新聞資訊失去信心，從而造成冷漠感
另外，當大家發覺佢口中已fact check，其實係冇證據嘅時候，就會產生一種兒戲嘅感覺，到大家之後睇到相關嘅新聞嘅時候，就會以一種兒戲嘅態度去睇
香港好多藍絲就係咁樣中晒招

一講到狗，班mon po狗即刻浮曬上來
呼籲大家製作一個名單，將mon po 狗名單公開，送去美國及歐洲移民局及人權組織，同埋block 曬佢

我覺得你有point wo
認真

一早封左

2021 既fact check 方法原來就係係標題打「已fc」

連登仔話死者d家人、朋友& 同事比共產黨滅哂聲

同埋即使身邊人發覺有唔妥，但因為死者屋企人冇出聲，外人所以都唔應該出聲

又係兩個show blocked user互含 屌你老母

鄰居朋友親戚同事 全部捉晒

我一定信
屌你老母呢啲根本死無對證 成班喺度fcfc f你老母咩 親身經歷點撚樣揾證據 你話普通人殺人都可能揾到 而家係黑警殺人呀屌你老母 上面啲傻閪全部死全家啦

三毛/PR唱雙簧搞臭分化反抗者
太低質

香港警察在理大曾經開槍打死佢嘅同伴?

既然你都知fact check唔到，咁樓主又唔係當事人，點解要打已FC呢？佢憑咩打已FC？不如用下你個閪腦思考下？

我一講到香港警察嘅惡行，就出現咗大量疑似網絡警察出來為佢地獸行辯護，簡直係垃圾同埋人渣不如！
希望呢班香港警察可以改過自身同埋回頭是岸

樓主作文作到high上腦

身邊同學朋友親人冇個敢講嘅話就證明抗爭已完。

咁撚大鑊

你突然唔見左你屋企人可以做啲咩？
點知你死左

鄰居同事朋友親戚，ok就算捉晒，依堆人都有鄰居同事朋友親戚，根本無可能無風漏出

咁鄰居朋友親戚同事嘅鄰居朋友親戚同事呢？

唔好問

樓豬同啲法輪功有乜分別

source

Fc乜撚呀

香港人冷漠, 鄰居十幾年連姓乜都未必知, 同學冇返學咪當留班退學, 關人L事.

陳彥霖同周梓樂死因, 只要用簡單邏輯推論, 已經可以得到7,8成真相. 更可以將兩案互相印證, 兇手99%係警察.

求其搵個人鳩up當fact check 我公園樓下個啊婆話佢係玉皇大帝啊傻西

我唔會易信啲消息，但每次呢啲po，都會一堆人拗“家屬呢朋友呢”，就覺得好奇怪，吓，唔記得你對抗緊全球最大最泯滅人性嘅邪惡組織呀？大陸冇人版你睇？你以為你望到啲維權人左家屬朋友出聲就代表人人會出聲？你見到只係倖存者敢出聲嘅人咋，係佔少數。

其實你問心，你自己會有幾大決心為一個人追尋真相？政權同警方本來就有充足人力物力資源去扭曲真相湮沒證據，你講乜都會俾人當fake news，仲要面對其它刑法風險，人身安全，被屈精神病，你有幾大決心出聲？直屬家人，有人講聲如果你出聲就冇埋其它屋企人，你夠決心對抗？大陸冇版你睇？朋友同事，你幾大決心為呢個唔係最親甚至其實唔太熟嘅人追尋真相？如果人哋家人都講明唔關事，你有幾大勇氣決心去出聲，幾多證據查到？

好坦白講，有日你失咗蹤，你家人被威脅唔出得聲，你覺得你家人有幾大勇氣去同極權戰鬥？當你家人同所有人講你係自己意思，你覺得你朋友你同事有幾多人會有決心有義氣，去幫你查？對住無限資源同冇底線嘅組織，佢哋查又查到啲乜？

都係嗰句，極權係會放好多流料去令人覺得呢啲消息兒戲，所以任何時候都唔好輕信，但亦唔好易否定覺得fakenews，面對全球最大嘅極權組織，你個人能力、想像、查證能力都極有限。

我都知我咁講會俾人當on9，冇所謂，極權底吓大把人都係on9精神病，睇吓幾時輪到你㗎啫。

我贊同你，俾個like你

手足你安息
我地時事台會繼承你遺志推post抗暴政

黑警死全家

露底啦傻閪高級五毛 blocked

你衰撚過藍屍

老老實實咁樣唔叫fact check 囉........
又無圖又無片得啲片面之詞

兒登仔無撚腦定全部正評機器嚟？

頂盡淨係證實有女手足係山坡到俾人拉

同埋如果係真槍聲應該係唔同嘅聲，打個前線嘅人都應該會知道。

e.g. 當日放震撼彈都有人以為係真槍，同埋本身流亡手足嘅經歷睇落去淨係想重點講PTSD?

唔係話冇可能發生，而係打死嘅機會唔大。

五毛你同佢認真?

都推一推先

邊個再問fc我就殺邊個

想FC你係咪五毛?不如幫我FC下六合彩開咩?

乜撚嘢呀 你有冇睇個fb post呀 咪講撚到明有當事人inbox個畫家講咗件事係點囉 咁又叫唔叫fc呀
你可以屌樓主唔應該咁肯定用已fc 但係上面成班人一口咬定又話係假又盛 根本成班都冇經歷過類似嘅事 我屌曬佢哋老母啦

佢=當事人 唔識思考？

Pin this

無提供FC過程一律當fake news 處理

當事人inbox個畫家講咗件事係點＜呢啲叫fact check?
如果我而家inbox佢話個女仔戰神再世，成功反殺，佢跟住再畫幅圖出黎，咁就變成真？

Ok

等BBC fact checked

啲家屬撚呢去晒邊

果班低智五毛志在搵D野周圍spin
幾隻互含 洗哂成個post
根本冇諗過、亦唔會講道理

唉屌 果排日日浮屍跳樓 依加無票威就乜都無 搵鬼信咩屌

仲用呢招 滅聲

一睇就知

香港而家淪陷緊，點樣face check呀
二戰過後，先揭發日本皇軍和納粹德軍嘅暴行，如黑太陽731和屠殺猶太人。
我哋可以做嘅就只有盡量記錄同埋保留所有證據，等香港重光之後，再清算班仆街

推咗先

只有對歷史無知嘅人先會相信共匪嘅說話

班叫人去fact check嘅mon po狗夜晚收咗工

樓主點fc？

不排除叫人fc嗰d都係五毛

真人真事，仲唔係fc？難道你認為警務處承認開咗槍先係fc？

或者佢地可能係香港警察之一，佢地係受薪全職帶風向嘅

標題個已fc係點嚟

留名跟進

已FC

agger
我淨係知，連支那都會有家屬出到黎申怨

我唔係完全否定支共／港共無殺人棄屍。但如果支共真係做諸你29族咁滅聲，其實無人可以反抗到，可以投降

推
講得好好

有咩問題都傾拈哂數
普通人真係唔驚惹禍上身咩

咁樣叫已fc?

真都唔出奇 不過有時都要有啲事激起香港人啲火

願手足安息

被殺嘅被侵犯嘅相信仲有唔少，大家一定要記住係邊一班賤種做埋呢d傷盡天理嘅事

位PTSD嘅手足都要飲多d水

大家撐住

好似緬甸咁上晒電視就有可能
但呢啲持續出現但始終無結論嘅懷疑
其實久而久之係會令人慢慢冷漠
甚至開始覺得係假新聞
值唔值得自己判斷
只要係為抗爭繼續努力一概不屌

咁無fc唔好講已fc嘛

等fc

［已fc ] 樓主係青山走犯

青山手足？

On 9 咁都有人信 重已FC ?

樓主老母比人殺左 已 FACT CHECK

曲直難分

Fc?

一睇啲語氣就知係5毛反串

dllm 你都on撚鳩 你覺得佢喺香港講有咩撚用？
唔洗顧自己安危？

理大手足有無死我唔知
我剩係知黑警殺死左既人既數目遠超我地想像

呼籲
講出來會唔會打冷震

唔on9呀，大家都係咁理解

咁就叫fc左？

推呀

你睇吓你自己以前啲post 先啦

呢個一起底就fc到

成日叫人FC
前題係你可以FC 到先得架

例如臭格入面發生嘅事 831嘅事 你點FC的？

有佢係度 證明樓主正確

咩子彈

唔理真唔真，成篇文既感想得兩個字-懦夫

打幾隻字 已fc 就 fc左?
你老闆係張白紙上寫已出糧係咪出左糧比你?
屌你老母on99

p

好撚型

講型邊夠cctoy 啲垃圾黎，我一半都冇

岩啊 殺完捉家屬呀 再殺完又再捉 ching捉到你未呀

fc？

錯
配偶同藍屍仔女都係處死
香港冇咁多資源養佢哋
全部用改良版英式車裂
最後要將佢哋頭顱集中掛到一個地方

pish待跟進

收皮啦 社會垃圾

咁你打咗科興未？
身為愛國藍絲一齊子？約個日子一齊打？
唔打就仆街陷家產你死全家好無？

唔信就係愛國藍屍

你連呼籲既能力都無
我仲撚心寒

係咪fat check?

樓主個標題根本就係誤導人
Facebook段字邊到有話打死
淨係話打中左前面個手足

政府同你講無死人就呃鳩你。

假撚到
就咁打句已fc 就話係真

唔係咁講
任何野都要講證據
就算當時幾亂
如果有片影到
港共都幾難開脫責任

咁應該點做
係咪要衝上去反殺黑警？

人在做天在看，呃到人呃唔到神，做壞事又唔敢認，賤格！ 承認自己做錯事責任自己承擔，逃避責任將報應全家。

on撚9到， 唔信依篇鳩上就係五毛黑警

P

有證據就上 Twitter ，冇就咪講啦屌，你鳩 up都得

食屎啦五毛

打唔打返黑警唔緊要，重點係拖撚左一年先講懦夫

唉 屌你老母cctoy自甘墮落
點fc法啊？

咁係咪即係fc唔到啊？
咁fc唔到嘅話標題打乜撚嘢已fc啊？

我寧願你直接quote話有手足咁講咁講 曾經發生呢啲事都唔好直接打已fc啦

屌你老母攞成個黃圈啲誠信當消耗品咁用

叫黑警自己澄清啦

要FC澄清果個係毅進仔

唉, 理大果役好多好人傷既傷,死既死,走既走

fc唔到就等於fc唔重要，咩邏輯，咁單單兇案求奇話係你做都都啦。

無撚腦偷換概念

你又逼我提返831 唔一早即時交出CCTV片
剪輯大半年先敢講出黎 咁就擺明身有屎啦
警察係執法部門 同一般人犯案點同
哦原來係呀sir 難怪你咁講

經常包庇犯法警員
封鎖案發現場
沒收重要證物
可以逼迫證人

全部都可以做到
所以FC條撚咩